[終極割蓆]鷹派內閣成員博明已經辭職

Donald Trump’s deputy national security adviser, Matt Pottinger, has resigned, and two other senior White House officials – the national security adviser, Robert O’Brien, and the deputy chief of staff, Chris Liddell – are reportedly considering stepping down after a mob of Donald Trump supporters stormed the US Capitol building.

Source:

博明曾是任路透社與《華爾街日報》駐華記者，他被認為是白宮中少有的中國專家，是特朗普政府對華鷹派政策推手。

彭博社記者賈可布斯（Jennifer Jacobs）7日披露，白宮副國安顧問博明（Matt Pottinger）已經辭職。

賈可布斯指出，博明等白宮幕僚對川粉硬闖國會山莊，以及川普在煽動暴力扮演的角色感到沮喪。並指博明原本打算大選當天就遞出辭呈，最後應國安顧問歐布萊恩的請求而留下。歐布萊恩原本也被傳準備走人，但他透露將做到拜登就職為止。

據稱白宮「許多」幕僚對於川粉硬闖國會深感羞恥，都已在考慮求去，其中甚至不乏曾對川普忠心耿耿的人。

Source:

原來deep state一早埋晒針係侵身邊

難得有個位跳船重唔那那林快啲跳咩

一齊係

其實係咪全個美國，除左侵之外嗰三億幾人都屬於deep state

仲有時事台手足

但95%時事台手足，莫講美國公民，連美國都未去過喎

佢係手足永遠總統 同榮譽會長差唔多

廢侵幾時學項羽自刎以謝天下

可惜今次有人死
如果唔係呢個真係trump 對佢自己團隊嘅救贖黎
佢團隊大條道理反對佢就可以割蓆 延續自己政治生涯
另外可惜就係犧牲左josh hawley 佢真係去到盡

Trump係政治強人，而民粹會破壞民主制度
所以拜登不惜作弊造票都要拉佢落台

今日嘅示威相當於拿破侖嘅霧月政變
冇人夠膽孭起呢個責任

你望下Tom Cotton走得幾快
只係佢自己唔走想攞MAGA票有咩問題

奶共白左

又一個deep state現形

你老母生你出黎每日奶共, 食習近平既屎
你自殺你老母會開香檳慶祝

咪話去美國啦
英文都未必識睇，日日圍爐睇侵粉啲飛機post當認識美國國情

CCTOY廢青輸唔起,你個廢侵已經徹底收皮

堅持到底既人總係會被人玩杯葛唉

TRUMP值得尊敬既,唔會看風駛陀

又係你呢條開口埋口whataboutism既力架馬fans

FAKE NEWS

手術入立會果日
仲有好多和理非不安既
睇多幾日先

不過侵侵今屆的確係game over左
下屆就應該初選都唔比你玩

其實都唔一定deep state既
而家侵俾對家落力係咁打 班人搞唔掂咪偷船囉
美國人又唔同我地 搞唔搞中國對佢地黎講又未係好逼切
但係左膠成功搞到侵既話 唔跳就立即奶野

只能夠講 侵失敗都有原因 成班人ON99咁
人地駛哂橫手去搞你 都冇反應任搞咁
人地就講立場 講組織 只會幫自己人
你就講公平 講規矩 要幫就幫埋敵人
有位俾你駛橫手得米時你就讓
人地有位入時就憲法都唔撚守直入你中路
咁你唔輸就奇啦

Push

條撚樣係明顯係支那條狗,係支那監獄應該畀人思想改造過

然後持住佢背景打住反中名義,入軍隊再入政府 ,完成冇人懷疑佢

係,統戰工具黎

其實就黎連trump 自己都deep state 埋
邊個唔衝就代表佢屌過小朋友

佢個歲數
仲要長期係白宮生存

唔辭職仲有咩好做？
侵乜都唔做就想人哋讓個位比佢

Fake news deep state 我侵唔會輸

拉

中共最叻玩統戰

係都唔奇

所以你認同造票？

好似鐵華團咁 一出事就要準備走

係 全部5毛/pr公司/波台狗/deep state/收咗中國錢

Big Boss

等你表演咗你個名先再考慮
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問含撚(狗隻#37596)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

含撚啦你
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問含撚(狗隻#37596)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

respect

唔同意都改變唔到結果
香港人要夾縫求生只可以咁

唉 美國人（右翼）始終都係太善良
點解唔可以攞返KKK個隻勇武同佢地死過
而家諗返當年搞kkk原來係今日伏筆

又係一個好好嘅教訓
你唔想因為對抗魔鬼而令自己都成為魔鬼
下場就會係成為冤魂野鬼

巴打你好似調轉左
3K係撐當時既民主黨 共和黨先係收3K皮
諗番就發現民主黨始終如一 都係有法不依
只幫自己人

Virtual Tour

well trump係好有影響力 亦想改變美國政治嘅遊戲玩法 但係佢依家失勢 而佢身邊嘅所謂專家好多都係勝利球迷 所以依家對佢地嚟講 盡早表明失望 割蔗係保住前途嚟做法 畢竟佢地只要跟住遊戲規則 實有得撈
但係個人意見 對好多人嚟講 共和黨嘅pence pompeo rubio 係下次總統嘅有力競選人 但係唔好唔記得 trump先係唯一有能力 號召大量共和黨支持者去搞政治 而上述三者 一定冇能力呼喚共和黨支持者佔最大數 亦最有行動力嘅trump粉 尤其保守派招牌pence 已經做緊箭靶比人批鬥
依家風水輪流轉 共和黨有排衰

ted cruz真係最忠直

𠝹票
就𠝹你十幾%

屌 做乜咁多負皮 呢句野fit晒cctoy架wo

其實佢同cruz先識玩
一黎去到盡唔會得失侵粉
二黎佢都係行和理非制度objection條路 又唔會就咁就比傳統GOP放棄

新黨

傳統gop有視侵係自己人？

死咗嘅前女軍人先慘，依啲先係真心愛國，服務軍隊14年，結果為咗國家咁樣死

pence 政治生命基本已經玩完
甚至參議員 都未必有得做

佢對又好 錯又好
trump支持者 對佢怨恨太大

黨內初選難度其實不下於全國大選
反而全國大選 得票係50%+-5%

Trump有>90%approving rate
同埋另一個post講左就算闖入後
都有45%共和黨人係支持(其餘可能係一半半+反對)

rabio 對 trump態度支持太軟 應該無機會

反而pompeo 無咩支持者對佢有意見

PUSH

trump佢組黨參議院會比較難搞

但係眾議院 可以徹底界死共和黨
隨時搶到50席以上

搞到咁大鑊
得6個參議員 反對 certification
但有100個眾議員 反對 certification

眾議員選區 比較細 好多7-8成 共和黨支持者
當中特別多trump死忠

咪就係港豬2.0
唔識分敵我就係咁既下場
支那豬=敵人 必須消滅

trump信錯人
lin wood 鮑威爾 flynn 果班 叫佢趁早 搞大去 搞軍管

果時彭斯班友反對
依家看來彭斯只係共和黨穩住trump的人馬

諗咗當去咗

其實最好既方法就係一開始出兵香港鎮壓支那
支那自然唔會夠膽係美帝本土郁手
你既利益計算綏靖同二戰個時一樣 愈計死得愈多人

醒下啦 共和黨一早已經同民主黨一樣比deep state浸透
當年就係deep state出手搞kkk
搞到今日美國右翼冇一班好似香港手足咁有大智慧大勇氣既義士
目的就係伏鳩trump
佢君子 冇諗過deep state會計到咁盡
一子錯 滿盤皆落索🥺

deep state一早滲透連登
用以影響美國大選
我講真話預左比佢地搞
不意外

岩呀，英文都唔識多個，睇嚟睇去都係大紀元/袁爸爸，明明成個美國民情唔係咁，一唔岩自己心意，就話係「奶共白左、deep state 」，明明侵無料扮四條，講嚟講去都攞唔出新證據，都仲要死跟 。宜家Pompeo 都譴責班友係暴徒，咁Pompeo 係咪白左呀

仲要創作力仲勁過文匯、大公，你以為鄭治祖已經on9，呢個post 啲人仲話「鷹派」博明係中共間諜，笑死人咩

你第一句都冇講錯既
deep state係得一個黨既話就唔係叫deep state啦
BTW 你下面調轉哂喎

應該就冇 但唔係以為外人都係咁睇下話
佢而家代表共和上左去 對家又要駛哂橫手都唔保
如果你話佢地唔保侵係因為以為以後佢地仲有機會上到真共和人就太ON9

識英文個堆咪又係睇newsmax個D算鳩數啦
其實根本就唔關事只係兩個字偏執
唔係唔想了解只係想了解啱自己心水既
講經咩

發覺香港人好過美國黨大佬同傳媒，咁普通嘅衝立法會香港人無割蓆，反而美國人爭住割，仲話係民主大國

你痴撚線？我地cctoy手足先係最熟悉美國，就係無去過美國，唔點識英文，先唔會比左膠fake news同deep state毒害呀
咁先有資格教美國佬政治同外交政策

newsmax邊有佢哋癲

真心on9
佢地咁樣得罪侵粉黨內初選都出唔到線

唉 我都係跟左4chan美國手足先知kkk係好人
如果kkk仲係到deep state都冇咁囂張

細區根本有利gop

咁又係
佢地可能睇4CHAN仲要唔搶都唔睇個隻